嚴選最核電手機

用緊Samsung s9+舊電唔掂，去得好快
想換手機
邊知買邊部好？
想電池耐用，系統暢順
用得耐唔會lag
iPhone 11
iPhone 11 pro
Samsung note 10+
Samsung s20+

11 pro max

over budget

你自己打出嚟之後話唔夠錢

我打iPhone 11 pro
無max

Huawei p30

11 pro + 10,000 mah 尿袋

唔要屎為

ROG2

又話要最核電又話唔夠錢

加多小小系列

Nokia 8230

有4個選擇，邊個最核電

11囉

電池最耐用緊係Energizer P18K Pop

moto edge+

就出rog3, 買啦

11

iPhone 11 Pro Max + Battery case

Samsung S10+, 買機之後del曬Samsung d垃圾app先, 咁就Screen on Time大約有九個鐘

去沙漠用幾日都得

咪撚玩啦，核電幾時輪到iPhone,連asus都唔夠做呀

小米

收嗲啦毒撚樓主依換iphone呀
女人心都未睇得明

巴打，樓主唔一定係女

佢真絲嚟我識佢

Xr

asus

xr不如11

支那不了

大米？

mate20 / mate20 pro

輪你大米

屎為不了

iPhone 12

圖呢

關我撚事
你叫我簡緊係簡最勁個部

4個選擇，揀一個喎

你邊到有寫叫人4簡1

你去睇返段字先

3310

唔好買，留返筆錢再儲錢先再換

要核電唔用an機正on9

rog2

Samsung 有咩垃圾app？

淨係用得耐唔lag已經去除左兩個選項

ip 11 核電過ip 11 pro

結論：iphone 11

謎之聲：等等iphone 12

iPhone 11 + smart battery = 永動機

愛輪大米？

s20+啦

S20U 5000mAh
用極都用唔完，好悶

連登d評論真係平行世界黎

唔想平衡世界，咪上YouTube 睇下邊部先係最核電嘅機囉

正想講

唔開120hz就係

就係睇左 先知咩叫連登仔

nokia3310+20000mah尿袋

11pro Max 不過樓主垃圾唔夠budget

P40pro+

A70

M30 6000永動機

而家出iphone 真心遲，幾大等iphone 12 系列。一出即買。起碼可以用幾年，又好大機會有5g 功能。當然樓主年年換機就例外。

就你四個選擇一定係11Pro行dark mode

唔打機時就開埋慳電模式😘

咩機帶去沙漠而唔帶太陽能充電板都係傻仔

用勁量嗰款磚頭電話，又平又真係核電

掟磚師？

iPhone 11 半年用家，你唔打機兩日一充，再用快充一個鐘就叉滿，一個星期差三四次，無得輸

Moto G7 Power

rog phone 2

6000MaH，好come用